有冇物理治療推介

斷acl之後一直未做有冇啲平既物理治療推介

Lm

點為之平？

400-500

去poly做

我上年係尖沙咀做個半鐘都要600，你有無買保險？

整親之後有保險cover

駛唔駛醫院介紹咁

有冇話大概幾錢

港安 一次700蚊 全包 做機加按摩加運動

要西醫referral letter
Poly學3xx
一般人好似5xx

藍田匯進物理治療，500蚊一次算唔算平